我正式宣布，隱瞞行踪嘅通通一律當佢去叫雞

如果唔係有咩唔可以對人講！

I don't need privacy because I have nothing to hide